【警世】永續黃色經濟圈方法

我地係852 GROUP

我地有一個諗法，可以長遠幫到海量唔同崗位既人。
當中包括前線手足、被捕手足、黃店等等。

運動發展成點都好，我地無論如何都唔可以忘記之前一班手足嘅付出同犧牲。

我地要令黃色經濟圈極速擴大！

既然對家咁驚我地黃色經濟圈，就更加應該係呢方面大力推。

簡單黎講就係以類似風險投資(Venture Capital)形式去投資俾有商機黃店擴充業務。
多方面全力支援小黃店進化成黃企業，直接大大力對抗藍店！

實行方法:
1. 由852 Group 投資黃店，協助其快速擴充業務
2. 分紅拆帳
3. 純利50%捐到直接幫助手足嘅平台。例如:星火
4. 其餘50%繼續投資到其他黃店

好處:
1. 幫助黃店擴充業務，直接對抗藍店。
2. 可長期穩定地為星火同埋手足提供支援，並要求獲投資嘅商戶必須聘請手足。因為自給自足先真係可以長期幫到手足！
3. 受惠範圍大。包括商店老闆及大量手足。
4. 直接將你懲罰黃店嘅錢，轉移到手足身上！而你需要做既就係繼續去懲罰老闆，同埋監察我地基金！
5. 可提高手足長遠就業率，黃店老闆請手足。請得開心做得開心。基金會同時亦會聘請手足一齊入黎做！
6. 任何行業都有藍黃，所以投資範圍遠不單止食店，任何大家認為值得支持嘅都可以投資。
7. 成功推動黃小店變黃企業力擴闊經濟圈，唔再只係黃幫襯黃，係要全部都要幫襯（做唔做佢生意另計）。就好似以前我地迫住幫襯紅企同藍企樣。
8. 852 Group 由大眾監察，公開透明，每季定期出報表，確保整個基金用得其所。

壞處:
1. 投資始終有風險，852 Group 有機會因市場環境影響而蝕錢。解決方案係團隊會密切關注營運發展提供協助，盡量確保有營利及不斷發展擴大業務。
2. 個個淨係幫襯黃店唔捐錢，咁星火同班手足係咪少左資助？
其實唔會，因為我哋投資得嘅都會係香港人需要嘅企業，衣食住行方面，其實點都要洗錢，所以，Why Not Both？黃店繼續幫襯，錢亦繼續捐！
3. 本大利少，會唔會幫到既人唔多？
解決方案係團隊會多方面審視每一個申請，確保風險最低收益最大。最重要係賺到錢就繼續投放落直接幫助手足嘅平台(星火)，賺到錢就繼續開分店，繼續請手足！授人以魚同時授人以漁。

記住始終如一無大台。兄弟爬山各自努力，我地只係一群有心人去執行推動呢件事，想係我地專長嘅領域上面發揮功用。

記得like同share我地嘅page:

pish

push

😅 標題直接講你係乜乜group唔得㗎咩？

推下先

推，有錢齊齊搵先係香港人核心價值，藍尸都唔會抗拒到

我哋個grp唔出名

我哋個目的就係要連藍絲都要幫襯黃店

你有權決定將啲錢投資俾邊個
其實係你有權決定邊啲係黃店
咁就係以下事件翻版
榮光聯盟 - 係小弟牽頭的，開個post俾大家屌，你問我答

如果開放俾大眾決定就唔係商業行為
到時可能又成日蝕錢
咁不如捐畀手足

多謝

1. 你哋同852郵報個台有冇關係？
如果冇，點解要咁既名？
2. 公開集資做生意好似有相關法例要守
3. 唔係嘩簡單
要做大，依家係對付政治阻力遠大於資本
擴充都唔係依家
多啲吉鋪跌多啲租先先啦

推左先

我哋唔係由大眾決定投資比邊個
係可以由大眾建議提名
黃店亦都可以主動聯絡我哋幫手
未必一定係投資 可能其他地方需要我地幫手我都會幫 例如不幸被裝修需要支援等等

始終投資涉及風險 我哋依個已經係最低風險既方法

1.無關係
2.因為現時未正式公開集資
不過你講得無錯 所以呢部分會交由法律顧問處理
3.兄弟爬山 唯有各有各做

唔該用另一個名
一來令人混淆
二來令人極懷疑你既誠信
係想借機cap 水

50%去支援手足 50%去其他黃店
咁投資者點算

太夜開冇人理

我地會積極考慮多謝ching提醒
我地絕對冇任何cap水諗法
係真心想擴大黃色經濟圈

其實無需要你整個組織出嚟
收皮當幫忙 唔該 原意可能係好
但連登唔需要大台

你做大台 分分鐘做錯一步
就令到成個活動收皮
你嘅投資行為可能會引致組織腐化
理X學生會都食回佣
更何況你啲來歷不明嘅人
你投資翻自己友咪好發財😅
(監管星火613而言
被捕手足如果收唔到錢
係會上嚟連登屌的)

如果對你太過監管
要你浮上水 要你公報帳目
你就可能被凍結資金(星火2.0)
咁睇可行性已經不大

最後宜家個活動堅持去到宜家
就係因為無大台
其實最好嘅投資就係我哋自己去食黃店

停左個project佢啦 當我求你

榮光聯盟沒問連登仔真是慘

我有些誅心論 樓主就係同一班人
睇#9 似唔似榮光聯盟嗰4條友圍威喂嗰種語氣？
不過我冇辦法證明

其實係以類似投資既方式
所謂既投資者其實就係我地呢個Grp

提提你，通街都係處喺Steve打手

其實咁樣解釋可能會清晰D
大家會唔會話誠哥基金會出黎做大台？
其實唔會 我地都一樣
純粹做Support既角色
不過又咁講
我地現時都係好初步
睇下大家認為可唔可行
或者有咩問題需要解決
我地先會再決定去唔去下一個Step

雞棚

拎手足啲錢集資去投資?
邊個有資格做公証?
就連所羅門Yue都唔得啦😅
想問樓主憑咩？
憑你自己team人圍威喂起個大台？😅
要經你審核咗嘅黃店先俾錢去投資？🤤🤤🤤

香港P2P？
唔好以為冠名黃色經濟圈
我就認唔到你

呢度我有少少誅心論嘅推斷
(我證明唔到㗎 自己用腦諗)
就係大陸p2p喺最近爆咗 有人搵唔到食......

就咁睇個flow激容易滋生corrupt

去中心化對件事更好，化整為零，透過每個人自己嘅選擇，壯大呢個經濟圈

我朋友認為搞個平台出嚟中心化變咗大台更加容易收皮，而且會有不肖人士偷雞摸狗

李嘉誠個基金會無用黃色經濟圈個名集資
你好明顯係

樓主改標題一事已經好誤導
而家又要作錯誤對比

未有公開集資既打算
對比係我地都係一樣做Support既角色

抗爭戰線反思 你講我傾

其實我地只係背後做少少Support

你地既資金係邊黎
係靠捐款既話
投資者係捐款既人唔係你地個grp
再講 要捐就直接捐612啦 駛捐比你？
我諗好多做得起既黃店唔需要你投資
生意慘淡到要拎捐款既黃店啫係連收支平衡都做唔到啦 再擺錢落去都唔代表可以做返好

我地既諗法係做得起既黃店更加需要投資
舉個例 我地投資俾黃店短時間開3間分店以上
好處一係盡快幫潛力黃店成為黃集團
好處二係我地回報大 短時間可以有回報 投資俾下一間黃店
同一時間 中間已經幫到好多手足

無錯 大家都可以直接捐俾好多平台 但今時今日好多人連聯署都唔會簽 仲有幾多人會繼續捐錢？

我地只係初步諗到個方法去做呢件事先上黎請大家俾意見 如果最後大家認為唔可行 我地會取消呢個計劃

如果連登仔自己親自去食黃店買黃店
由大家推佢上去 咁大家就有能力拉佢落黎
好似GOGOVAN咁奶共就即時收皮

想問你集資後變成一隻惡獸
大家點樣可以制衡你？
到時你話點就點 由你號令黃店？

你呢個角色好大權力
唔好用support呢個字

水魚

我要投資黃店 我有錢就直接注資
冇錢就日日食佢
點解要經你？比你濕腳 ？咪on9 la

天使基金係香港做真係回到本...？

Push